---
title: Presentasi Hasil Pemantauan Media dan Seminar Nasional Etika Media
date: 2012-10-18
categories:
- laporan
- AJI Banda Aceh
---

![200px-Oktober_18_2012_AJI_Banda_Aceh.JPG](/uploads/200px-Oktober_18_2012_AJI_Banda_Aceh.JPG){: .img-responsive .center-block }
![200px-Oktober_18_2012_Aktivitas_AJI_Banda_Aceh_Suasana_Seminar_Nasional_Etik_Media.JPG](/uploads/200px-Oktober_18_2012_Aktivitas_AJI_Banda_Aceh_Suasana_Seminar_Nasional_Etik_Media.JPG){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : Presentasi Hasil Pemantauan Media dan Seminar Nasional Etika Media

**Lokasi** : Banda Aceh

**Alamat** : Hotel Madinah, Banda Aceh

**Jam** : 08.30 s.d 12.30 WIB

**Hadir** : 
* Bekti Nugroho, anggota Dewan Pers
* Eko Maryadi, Ketua umum AJI Indonesia
* Kombes Gustav Leo, Kabag Humas Polda Aceh
* Para pelaku program dan pengurus AJI Banda Aceh
* Sejumlah jurnalis lokal dan nasional
* Peserta anggota AJI Banda Aceh dan non-AJI yang medianya ikut dipantau

**Ringkasan** : 
* Presentasi hasil pemantauan media kepada publik
* Kegiatan ini bertujuan mencari format pemberitaan yang beretika
* Membiasakan jurnalis dan media memberitakan secara profesional dan berpihak pada publik
